種種跡象 明天似是最後一戰

突然民陣 光復元朗 集結人 都被歐打
民運領袖又無故被拉
和平遊行被反對
解放軍 正正呢個時間進行調兵 水炮車新槍進場

一場戰爭雙方都準備好哂
官逼民反
定係
官等民反 送羊入虎口

8964
19831

push thanks

push

王丹网站 Wang Dan's Page
4 hrs ·
岑子杰被襲擊，黃之鋒被捕，陳浩天被拒絕離境。大逮捕就要開始了。中共顯然是要抓捕大部分有號召力的抗爭組織者。

鎮壓的時刻就要到了。港人退無可退。必須保護黃之鋒這些人，否則，下一個被捕的人就是你。

831大遊行，當局會評估港人面對進一步鎮壓的抗壓度。那將是關鍵時刻。希望港人都站出來。

也再次呼籲台灣的民間團體或者政黨，能夠發動大遊行，聲援和救救香港！

831 一定要和理非
中共鎮壓善良人民
國際社會制裁
先達到攬抄目的

行個街，講到打杖咁款
萬一被包圍，齊心進攻方可保住條命去塞爆機場呀各位

打仗？咁唔去行街喇
起中上西環行商場得喇掛

基本人權

和埋非都會被屈做勇武

有人就有抗爭
點樣最後一日

其實呢家的確係打緊仗

一早已經係戰爭狀態啦
應該話戰爭狀態d軍人都唔會咁對d手無寸鐵既敵陣平民

如果宵禁 軍隊加入
我怕就好難再抗爭

乜都怕咁抵你輸

不割 不分

當年d 領袖係咪全部走得甩， 點解ge?

次次都話最後

聽日諗住照出黎行街

講左最後一戰成個月
好似跟機輸左又唔認數咁

同路

無論如何都要捱到十月

宵禁加有軍隊加入就攬炒啦，講經咩

九月唔係去機場參觀咩

冇錯 聽日係8月既最後一戰

點都要拖到去 10月1日

我要行街

到時候生死關頭
真係好難講

其實有無諗過係有人想你最後一戰
將所有煩事擺埋一齊一次過解決呢?

邊撚到有得咁快最後一日丫

收收皮先
香港人未驚死

我唔係分化 叫人唔好出
只係想大家冷靜下 諗下 同埋聽日小心

最後你老味

感覺明天會有大事

我希望唔會最後

on9
死線＞合理非＞勇武
繼續loop

exactly

一定唔可以係最後一戰
要延存抗爭之火

我只希望大家理性討論
唔係叫人唔好出

打緊仗但香港人繼續返工

Push

一定一定

請大家保護手足
如果有咩事 一起走 一個都不可以少

一定唔係

唔會最後一戰
大家十月一仲要幫佢慶國慶

有冇人計到最後一戰講左幾多次

有軍隊加入已經攬炒啦
留係屋企開冷氣瞓覺啦

不自由

要冷靜

宵禁 軍隊加入
外國制裁,我地番屋企訓

宵禁完 軍隊走
全民再上街

完

鬥長命 仲有101

唔好呀 仲有機場

點保護，阻差辦公犯法架

寧願死

10月1先係

69又話Last day
612又話Last day
721又話Last day

係既
開學前最後一戰
麻 包 袋

全民去港島行街

致mon post死警畜
聽日玩殘你地丫
開學日因住你啲仔女好過啦

依兩個月太多最後一戰

想講只有我地成功爭取到民主 公義時先叫最後一戰

戰你條命

大家都係諗住行街街渣喎
唔洗太激動
唔好俾藉口佢地出武力

咪撚天真 政府6月9 已經想完啦 但佢控制到咩？

恆指可能跌10000點...
走哂資 紅底公司市值大跌
你會唔會咁做？

估立會, 85, 818 我每次都以為係最後之戰。
仲有好漫長既路，大家加油

推

大家9月繼續抗爭新開始

十一都未到 最你個頭

世界上，從來無事前知道嘅“決戰”
所謂決戰，都係打完仗後人對這場戰爭的稱呼
香港人加油，我哋唔知幾時會見到曙光，但係行多一步，又會距離曙光近一步

最乜後一戰,聽日最緊要多人,行完街就閃
91仲要入機場,9293三罷,仲有10.1呢
要繼續拖繼續玩,對家就係想速戰速決

鬥長命

不要輕敵，一日未贏都唔係最後！

千祈唔好比佢一網打盡
留有用之身
場仗有排打

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

XXX 一定要和理非
中共鎮壓善良人民
國際社會制裁
先達到攬抄目的

831遮打見
831死線
901機場見
902 903全港三罷

聽日唔係最後
但好肯定會係最激烈嘅大戰
對家亦會出盡各種武力鎮壓
各位手足今晚要好好休息應付

毋寧死

又吹風最後，今次係㗎冇大台長期抗爭黎㗎

最你老味咩春袋都未開始掐就最後一戰

就係想你唔好去機場
好心快快手搞機場啦

最後你老母 鬥長命呀我地

都係一日之差
聽日勇武同和理非一齊頂埋就9月齊齊掐
大家加油

咁點解件大事唔可以係我地贏 而係我地輸？
比人踩到上心口仲要服輸？
no way

咪撚成日吹乜野「最後一戰」嘅觀念得唔得
每次都係重要一戰，但只要未成功就唔會係最後一戰

你話後日太陽唔再升起咪最後一戰lo
但唔撚係啊ma
聽日最多只係轉捩點
可能聽日之後就會轉左形式
而絕對唔係你口中ge最後一戰

最後你老母呀

以一切必需的方式抗爭

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

你話係就係？邊個認依加打緊仗？

其實，係唔需要差佬批，“同知得啦”, 何況依家都冇遊行，市民想去邊就去邊，關佢地鳩事。

防民之口，甚於防川，川壅而潰，傷人必多，民亦如之。是故為川者，決之使導；為民者，宣之使言。

即係話阻止人民發聲同阻塞洪水一樣，一旦決堤，後果仲嚴重
越係打壓，就好似幫緊我地蓄力咁，反彈得仲強勢

去到十一

屌你啦，又最後一戦， 831

有咩事真係詢問清楚係咪戒嚴
Better recap in English

咩最後一戰 我哋同佢哋有排玩

9月都未開波

又最後一戰次次都話香港最後一戰

次撚次都有大事架啦
係咪次次都最後一次呀on99

人地政府就係想快d收皮

自己定義自己最後一戰

咩玩法

唔會放棄

依家仲未真正開始
On9

無論係咪最後定係8月最後一戰 聽日見

End Game

港難當前 係時候集下氣 求神保佑

7個宗教派別 聽日各自搞信徒聚會
向自己信仰既神祈禱又好 拜神又好 搞咩儀式都好
學宣明會咁 為港祈福 斬妖除魔

道教 - 黃大仙
基督教 - 金鐘灣仔
天主教 - 沙田大埔
佛教 - 屯門元朗
伊斯蘭教 - 油尖旺
摩門教 - 將軍澳
法輪功 - 荃葵青

點睇

唔好意思，長做長有，直到勝利。

放手做 點都支持勇武

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

you can’t arrest us all

咪吹風向啦
屌你老母

如果聽日個個都喺屋企瞓覺會點
just ask ask

只要有人玩到10月1

我要行街！

最你老母

有撚排同你鬥呀 港共政權

一日未爭取到五大訴求 係唔會有最後一戰 !

除非聽日你答應曬五大訴求，唔係同你玩到死果日

去香港果頭行下街 咩最後一場呀

香港獨立